[集中討論]ワンパンマン ONE-PUNCH MAN 一擊男 重製 146 一拳超人 出左快啲睇

仲未拖完呀，點解依家劇情咁冇節奏

一拳超人個超人去左邊？

連佢地都覺得童帝同閃光太拖，要加快速度
根本一月一集一英雄一場交都夠畫成年，都唔點解當初要咁拖
每個英雄仲要打幾場都唔知足

要加紙再加紙。
依家俾人屌就畫番快，真係做臭個名

呢三條撚屌打得最悶

斷手個個成日覺得自己好勁咁次次都係chok住出場

個三個連鬼級都秒唔到就應該跟大隊走啦

king一人大戰幹部
動畫化如果有ff畫面係king覺醒就正

最近果D都廢事睇漢化, 生肉睇完點打就算

我都咁覺得，差不多係0劇情，冇乜內容

一拳超人本來最大特色係唔拖泥帶水，而家.....

下集囚犯

唔係主角秒唔到都合理既,不過持續左咁耐就有D厭
畫依舊係無得彈, 只係故事係呢個位拖得有D太過耐, 本身原作我都有少少嫌佢呢part長得濟, 而家重製仲要加多D角色/劇情落去, 真係有D 審美疲勞
想佢快D跟番原作咁去後面打果幾隻龍級>英雄苦戰>...

除左玩搞笑同基情之外根本冇野睇，呢D套路真係有得出賣

今話唔知原子武士up mud 9
都想睇睇

漫畫ワンパンマン ONE-PUNCH MAN 一擊男 146 中文

咁講啦，覺得慢係因為同原作有比較
但當你諗落村田版咪又係one供稿，換言之呢個版先係表達到哂佢想講嘅野
俾啲耐性都ok嘅

one比嘅分鏡稿其實都係講緊十幾頁
係村田自己成日加料

係咩 sor
咁我收返
係咪睇佢直播個時知?

之前聽吹雪講會令人覺得依3條友本身係有S級實力只係比甜心阻住，之後作者係囚犯秒實力不弱於海王怪人個集刻意拉開返Ｓ最弱同A最強(不計甜心)差距，斷估魔長髮勁極都係深海王級數，囚犯都可以秒依３條友，原作童帝話未必打得嬴３人聯手只係謙虛

你講起我又真係覺得佢幾乞人憎，打五頭怪時仲覺得佢單挑龍級打成咁算唔錯，不過只係通常回復力強嘅身體脆啲咁解，到班Ｓ級落場打時又係到懶係野咁提醒佢地咁樣打冇用架，提S級你老幾呀？上次打犀牛抬高佢只係執著斬隻角先打唔嬴，睇死你唔斬角都唔係犀牛對手啦

諗住擊破犀牛最強既能力，係班細既面前威威幾要面子
依家係為左保護個社會安全，仲死要面

條撚屌面子大於大眾安危

真係好撚拖 成日出D二打六出黎拖劇情